住東鐵沿線手足聽朝記得做野

扔野落路軌
無人機撞電纜

你標題打漏左：“記得唔好做”

手足借個位，唔好意思

商場已經係Hot Zone

推